有冇巴打已前打開三國戰記？

小弟由二代玩起，最正4打chok hand 部機要求重開，咁就打2粒鐘。但最唔鐘意佢幾個月就出新板，d 機關改曬。

但後來想學玩一代，點知第一頁都過唔到比d噴火器燒死

前前b後下前c後上前d後後b

孔明？

到底點過第一頁

係

我只識火扇+八陣圖